人權法過咗可能就意味著會有解放軍清場。

人權法過咗可能就意味著會有解放軍清場。

喺運動好早期，攻入立法會嗰啲時間，中國同美國可能傾好咗，唔會用解放軍清場。

及後，本身大陸成功拉布拉死咗條人權法，但係因為攻入中大同開槍殺人，令西方國家睇唔落去，成功將條bill攞返出嚟表決，預計之後禮拜二會通過。

之後大陸放咗解放軍落嚟執石仔，嗰隊仲要係喺新疆嗰邊殺開人，呢個舉動可能係回應返美國通過人權法。

想講嘅就係，而家好似無論咩選擇，香港嘅局勢都只係會升溫，萬事小心！

快啦
口炮軍